[i/A]白貓Project＃274 水の呼吸 拾弐ノ型 義勇上修

這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的魔法卡，吹奏饅頭之歌吧。

Official Website
Official Twitter

攻略網
[日]DB
[繁]猫島

正皮!

這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的魔法卡，吹奏饅頭之歌吧。

Official Website
Official Twitter

攻略網
[日]DB
[繁]猫島

[繁]某堆老屎忽整嘅心得同資料

[繁]巴哈姆特哈拉區

呢度D人睇評價多數睇下面果4個WebSite
[日]Famitsu(法米通)
[日]Appmedia
[日]GameWith
[日]DB [url]
[/url]

Android APK DL

我來了

FAQ

Q.Topic乜撚野糞營運啊?

A.糞營運是繼承自2CH傳統 / Colopl營運方程式三階段－備忘錄

☑集客フェーズ：大量ユーザーにハマってもらう（非課金だらけでOK）
集客 遊戲在初期 開始不斷吸引新玩家加入

☑マネタイズフェーズ：バランス調整やイベントなど、課金額が増やす。
賺錢 更改遊戲平衡 不斷出新角色 新EVENT吸引重課玩家畀錢 不斷吸金

☑復活フェーズ：２で離れたユーザーを呼び戻す施策。
復活 試圖讓在第二階段賺錢期大量流失的玩家回流 事後補救

Q.有新Pool是咪好想課金呢 嗱咪話我唔幫你

A.馬場社長は「白猫」について「今後、課金要素を追加して売上高を伸ばすのは難しくない」と自信を示し

見到上面張圖 心仔是咪小鹿亂撞 又好想小鳳姐上身呢? 嗱 咪話我唔提醒你

風險聲明: 玩家應明瞭所有抽角均涉及風險，包括有可能對抽角鑽石造成之損失。評價隨時可升可跌，有時好撚波動，甚至變成地底泥，過往表現並非日後表現的指標。玩家不應只單獨基於鳩噏而作出任何抽角決定，故玩家作出抽角決定之前，應慎重及仔細閱讀有關角色之資料，文件，風險因素及首頁。如有需要，應諮詢獨立專業意見。

你眼中的我作品

CHOK人作品

sallot作品

廢土作品

D_D作品

小心閃盲對眼既法老List
波波球
KKKKOOOOOBE
Januzaj
宇智波帶土
藍血貴族

外掛List
乜春bb/阿廁/屎眼真/撚屌真(ID:452892)
此帳號已收回(ID:228439)
薙切 繪理奈(ID:386499)
打飛機落ky(ID:281541)
天馬劉青雲(ID:135348)
你玩埋佢啦(ID:416404)
李豪俊(ID:502147)
最近開啟分頁 (ID:249476)
爆嘴丁丁 (ID:321534)
歐洲長頸鹿(ID:461195)

外掛救済呪武紀念碑By#303
由龜醬大將軍統領 ... 以下省略

不受歡迎List
毛主席萬歲(ID:453924)
番長大門大獸(ID:448209)
正義大門大獸(ID:527466)
漏水大袋(ID:462738)
LIBERATOR(ID:352804)
YATO(ID:340017)
小虎妹200(ID:381972)
池谷結局(ID:446765)
豬肉都係肉(ID:276199)
不是腳膠(ID:318473)
條條揈(ID:239720)
西京寧音(ID:275665)
齊藤京子(ID:334449)
愛里寶寶(ID:404088)
火_龍(ID:169735)
關你狗事(ID:489247)
東巴先生(ID:429775)
有時候...(ID:130969)
一個字_等(ID:134495)

追數List
$#P featuring it dog
CHOK人-(ID:497397) 秦國捐精
慎吾(ID:464325) 紅毛泥封屎眼
野比大紅(ID:350111) 切乜春
祂媽媽0690(ID:138293) 切乜春
食檸檬上癮(ID:293175) 呃法老撚含
低血壓(ID:469219) 呃法老撚含
柳長街(ID:520462) 呃chok撚含
桃瀨友梨奈(ID:543278)紅毛泥封屎眼
TIC_TAC(ID:249446)包住個頭喺旺角大叫:真主偉大 再放部Note 2出黎 然後逃走

特別嘉賓
真子的寵物
頭盔佬
語癌佬
破你膠處

高登仔用既Follow List 有興趣既自己填格仔

恭喜義勇上修

好撚快

真係上修我愛白貓

睇嚟之後呢幅圖都唔會用到(？

單抽下見有load,竟然係load條累頸線
抽左咁多下啲動畫仲有得load

我才沒有被討厭

Dllm抽撚咗四隻義勇都唔見炭

(黑畫面） no!no!no!
(load bar)有load!!有load!!

no no no no no no that's no limit

我仲差女主同豬男

白貓真係好照顧新手

make 白貓 great again

義勇招技唔防紅防捉防撲根本沒冇

仲有係陣入面應該係0傷

過左鬼滅咪又係集體退

珍

珍 噚晚刷蟹嬲到要單刷
街場無場過萬LV

反正抽齊

請問呢個要㩒d乜 唔該晒

打返以前啲活動協，一係跳來跳去，一係地圖大到high high，想打返啲石板都係放棄算

飛雷神後長押

Lm

打蟹之後冇計分板，少左啲成就感

想問ching們日版點課金？係咪去7仔買普通apple卡就得？
利申：ios

免費抽好正 中第二隻

抽角動畫有出個妹嘅爆血cut但最尾都無跌個妹係咩玩法

爆血cut 係中4星姐

一抽唔中 棄

兩抽唔中 棄

三抽唔中 棄

new hand lm

you old seafood

三弟

正常要買日版果隻

利申 未用過ITUNES卡

you sin is

20星D街人好伏

泳裝個結果有D失望

我對茶熊結果仲失望
有乜理由我337做唔到第一名

唔係第一名咪姐係唔係會長

咁香港玩家應該點樣課金

大佬 認真答你
一 你用jcb既信用卡/日本amazon課金
二 買iTunes卡（上網買 有兩個options：igamebuy/tsgame）
你Google搵下白貓 課金 都大把result
識用amazon就用amazon啦 有優惠

係 但起碼入到 最多少個換裝

泳裝又係果D人以前初初夏日果D人選就算內定都揀得好過呢D
八爪魚果D邊會有人投 內定出過啦

原來而家咁方便
記得以前夜媽媽落街買點數

唔該哂巴打解答

起初仲以為C社玩民主
玩屎忽咩

你平時用開咩課金

南哥幾時帶我去歐洲

cfuck

碌卡去啦

義勇幾時上修
定已經上修左
同埋善逸會唔會buff返個普攻

抽左3隻炭 2隻妹都未見豬 水柱

決戰咩事又放返隻星狸王

最近入返坑 想問下之前miss 左刀劍專武 仲有無方法換得返？

MO

收個有既AC或者等復刻

等sao2

撚唔到如果有2既話會點出

三神 ugo都諗唔到
係咪未做完功課

thx 另外想問下 呢家鬼滅專武event 係咪暫時仲係只出左2 粒玉鋼？

推緊島 做緊啦

今日出埋第3粒

勇叔打到7e

一陣試下

勇叔我有
當年好中意用

6抽250石 抽剩伊之助
抽唔抽埋佢好

歐洲人confirmed
已block

當年你1.6cm
而家有1m6

轉左生去歐洲

義勇招武技 動畫出現過?

op 黎

想問下武器練磨塔所有數值分配都係隨機?刷極都刷唔到ss攻擊力

哇義勇上修完, S2 全抗

岩岩開返黎睇

【問題】請問 日版的合作是否鐵定不會在台版推出
與其說沒可能不如說搜內白貓部門沒太多經費可以搞海外合作。
搜內現在主要經營公主連結，他們可以玩RE合作應該是他們經費很多啦。
台版最近一次海外合作我記得應該是妖尾，但從這之後都以國內動畫為主。
我覺得可能有人會說東離但東離不完全算是日本動畫，布袋戲這玩意還是只有台灣才有。
如果你真的喜歡鬼滅那我會建議你玩日版而且可以主台副日。
順便一題我覺得台版搞仙劍奇俠傳合作也很驚豔啊，並不是說搞國內動畫或遊戲合作就不好。
各有各的優缺點。

條友都幾好笑

隨機出 夠肝就會刷到SS

thx 師兄

有冇你咁好笑？

刷武器都要睇血統

又拉我落水

我仲以為中bug

修左?

實裝左

cls抓都防埋

減敵人行動速度 聽到瘋狂抓技格擋聲 爽到

勁撚到

上修好勁

防紅防捉防撲

連20星暗個隻boss 強制解除都cut唔到佢招

上個post好似有人話唔會因為炎上而上修
結果善逸同義勇相繼上修,呢個究竟係咪c社
以前點惡整角,啲人點炎上c社就係撚跪

炎上成功都係得固力果一次咁多

善逸應該唔算上修?好似係有bug

差炭同水柱

既然都防da，不如送個特寫畀人j下好過啦

終於有水柱
多謝白貓

特寫要cd，咁樣咪可以無限出

水柱即時上神枱
又冇cd
不過sp倒水咁倒

好撚淫 追住含既

南叔又勝

係 追住我嚟含

咁早就及夢

全抗+可以控幾時出刀
又唔食扣SP 21星二圖個兩隻煩膠都可以等佢出完招先出刀
雖然打得好慢不過都幾無腦

一抽又唔中 到底幾時先會中

聽日

聽日都唔中呢

仲要禁住個頭含
我佐倉bb巧橙 綠帽橙汁

你返去做功課啦

屌 今晚先睇 屋企有人 好嘈做唔到功課

後日

屋企有人所以你影埋啲咁既相

唯一合作pool係隻隻都有一定強度 cls

岩岩換左善逸把武 玩下武技 點知俾我見到咁既野
毒撚表示好提子

地下嗰攤

可一不可再

一睇就知淫娃

連你都叫我功課佬
一齊打協未

唔叫功課佬叫咩

死法老仲有島

棄左了

得罪南哥molamola

等你
我掛住玩武技都未推完

今日免費單抽中埋

幾時到我中

OK

我下次都補底 希望中

集氣一抽入魂

答案大概似剃刀鋒利

想問下炭用左專武然後佢把野應該刷咩技

但你知一個人 誰沒有隱秘

如何承受這好奇

今次冇必中，好慘
課完，唔中
去咗，天台，想jump

有善逸之前有咩bug?

無bug
一出果陣連營運都覺得低傷改勁s1傷害姐

你天台1樓黎架咋

大佬e

will有沒有愛我的準備

好似改多咗1e only

剃頭毛定剃鳩

若你喜歡怪人 其實我很美

冇，好似得1～2e到

點解仲有得打星狸王嘅

回鍋中左呀哥

用緊佢換返黎把專武，請問值唔值得合成升上去？定係有另一啲武更啱用？

剃鳩毛啦...

冇新角，唯有撚住隻勇叔

勇叔用咩武 咩石板好

有鳩妖魔叔又勝

想問下而家過完新手關有無得10抽?

勇叔唔勁
隨便揀把有會心傷害+50%嘅武器就得

火力ok la 8億

玩上癮

唯一合作pool連top3都入唔到

原來個個合作pool都有角入top3

2分鐘solo

youtuber

天啊

即刻科焗腸

原本係防紅 整走咗等你炎上 增加討論熱度

而家加返你覺得修得好 課金抽都抵

計劃通

炎上商法

乜鳩

iu真係

痛啊

今次支持泡狗

邊度痛

識波

chok又中

收錢通評善逸金ss,其他4隻金ss+,fans係咪又黎一波炎上

就算加返防紅都係垃圾, 除非2技改到一發10e

咩事

即係追唔追好

APPMEDIA

無炭仔答唔到你
但係可以講既係 限劍個種一hit追尾炮絕對係無人能及

除非再有其他角出黎打臉

發現gamewith好似最正常 其他都唔知做乜鳩

單吊義勇
爭7大跳拎自選票

義勇

無牙 5隻都無
你自己諗啦 禾唔知牙

善逸調整有石
義勇調整無石
咩意思?

其他都接受到 appmedia做乜9

義勇追乜鬼，下期就唔見

隻角一回事啦 個人捱到下期先算。
玩完鬼滅應該好快棄
最多睇下周年會唔會撈番隻男/女主番來保值。
等下一次合作(下一個輪迴)

白貓生態
D角長江後浪推前浪之餘...
D人都係

下 我抽愛架喎
你抽強度？

義勇隻公仔又真係冇另外幾隻咁有心機

我唔抽有鳩的
你依一刻想要 afford到/有石 咁咪抽
就係咁簡單

滅鬼d專武唔使用鋼玉，可以用金幣買？
點解既？

換過既會變金幣
怕你賣左

有無邊樣可以重覆換

你一講又鳩又真係一言驚醒洛克人
冇野了

勁到呢 大家快抽

合作唔知會唔會復刻 唔抽就永遠的遺憾
既然有愛 咪追囉 你又唔係無石
京咩牙 去禁制啦 250咋嘛

暫時復刻合作有七大罪,re0同巨人

妖尾都有

抽角緊係早抽早享受

收到 即刻抽

終於刷到ss攻擊力

終於打曬

梨精算唔算

識啲野

勇叔S2有無改到野
以前最後果下會飛去怪後面架咩

協力個個 2週年乜乜
宜家係咪已經錯過左好多野
見佢得返十零日就完
但好多隻都無打到
D石板應該又有排先再復刻返？

另外想問埋佢換飾品個到 有無邊幾款一定要換到
你地睇開邊個攻略網？

冇

我睇gamewith/famitsu

我已經投左降用番2個公廁飾品算 島+熊仔

而家先知最後果下會飛去後面

用義勇打累好爽，啲線打入黎冇傷完美重現動畫

不過義勇輸出頂盡9.9e

出到去實戰如果打到9.9億已經好撚痴線

討伐証點有
岩岩返黎玩

打累打到9e

全無敵輕鬆打，好串咁慢慢行過去送佢一程，但成日d怪走走下會移位，斬左隔離d細怪

打音通協力,越高星越多證

佢而家活動個no more稱號，係咪唔洗浪費時間
見佢話要款打哂12隻先有

義勇變TOP1?

多謝 好似好多都好岩洗
但我見好多角色都係12島同茶熊個兩舊野
最萬用？

另外想問埋石板
日文唔係好識睇
殘XXHPXX少 係咪指 愈少血愈高攻
同埋 石板 隊伍加能力
一定要隊長用先可以成隊加的隊員用都可以全部人加哂？

蘭哥 禾得左啦

幾時帶埋禾去歐洲

係,新手唔洗理

隊員

啱啱中埋碳仔好開心差我妻未出
暫時抽咗6次10連
碳仔用咩配置好

d戎子係點拎

打決戰用PT抽箱

義勇真係好無腦
打西關必備

無腦黎講豆子定佢？

義勇 無CD 有降智

著乜野先打到10e?
好耐無玩miss晒啲野係咪食得屎

趁RUNAWAY西塔仲有得打快手打塊版升爆佢

請左光頭佬幫我做功課 好有料

黎緊周年應該會有一堆野復刻,畢竟今次合作吸引左好多新人玩

好
thx局長❗️

今次佢收幾錢

無收錢

有陰毛

好京

真扎光劍

佢平時幫啲U學生做起馬1000蚊份

想比局長用桐狗carry

咁貴
我自己做算

buff埋義勇 只能夠講雖然白貓係打臉game 但呢個pool好撚抵抽

有你依句 依家即刻抽

春

新手冇武用
想問下把日輪刀進咩形態比限劍用好

新手都有限劍
我是0

功課都做完啦 抽完未

局長叔又勝未

咁打石版法頭都痛9埋
17年4月巫女限弓限拳停玩,比左個ac朋友
岩岩好3年進度

你朋友比返個ac你？

想問下as60個飾實唔實用？

撞左入去抽蛋
抽完問佢玩唔玩 佢話不了
佢都棄左

刷到先講

我想問個 抽選 抽武器定人物好 唔該

就係想知有冇用先考慮刷唔刷

抽人，武器可以換

thx
thx

刷3行20
唔洗頂

暫時諗到用係sp緩回身上

60＋40職業戒=100%

課咗8單，終於中

恭喜

好似冇咩好揀

我都見 人物都冇咩上榜 都係舊角 新手唔知邊d有用

雖然好似有D明知故問但 個派遣系統是咪已經冇用

式神，vivi

嘩 武器塔都幾難刷
係咪隨機 刷

有無用係睇你追唔追求極限配置

都係果句新手唔洗理

數值隨機
攻有SS就得

街場 D HOST 自己廢死左即走
另外3個

真心
今次回鍋淨係覺得戰鬥畫面好撚亂
D怪有咁大隻得咁大隻,我完全睇唔到自己隻人係邊
同埋我硬係覺得已前出技易D,爽快D

希望你長玩

講緊協力果時?可以熄左其他人既effect，只係得自己角色

係
仲有D怪成日好似坐巴士D死肥閪咁塞住你係角落邊到都去唔到係咁比佢SM

義勇s1表示

巴打
我想問炭有無招可以補血?
S1係咪會有一段時間不死?有幾耐

係咪用左S1回唔到血,要用返S3先回到?

觸發死回8秒不死狀態 但呢8秒回唔到血
s3可以解除呢個狀態

但有幾多秒不死?
我得1血
比人打左好耐都唔死

你把武有強延咪8＋15秒囉

中!

黑饅頭打邊關會多啲

義勇3D model個站姿好撚正

想問下runaway個塔34層個城堡要點打？

淘寶買account抽啦 90蚊萬4石

60as 戒
4 20
4 20
2 20

我已經放棄左
4 20
2 20
2 20

之前刷咗好耐
所以進邊把比較好

鬼滅一出多咗好多新手，我有fd都down返嚟玩
成日問基本嘢，一開始都會耐心答，但問多真係好煩
CC珠咩嚟、轉職/EXTRA模組咩嚟、武器合成咩嚟、買咗重複飾品點解會變錢......etc.
又問凱旋啲舊角有冇用?
我講有冇用又點，佢咪又係會用鬼滅個set人物
佢又唔係唔知舊角好難追傷害
有時都唔知佢係想借啲意曬卡定點
叫佢爬文又唔爬就快忍唔住爆佢seed

雖然多左人玩對隻GAME係好事

全部有用 詳情睇樓主pin

樓主on9

又饅

尋晚抽到暈左
依家再抽

抽唔齊唔好上水 thx

抵啦

收到 已齊

問題係佢地10個有9個之後會棄

所以咪覺得，教完一堆嘢之後過幾期又要棄
咁我講咁多晒口水做乜
比晒網址又唔撚識爬文
新手大撚晒咩

開心share

免費抽 第4隻炭仔都仲未見豬同水柱

講下已齊洗唔洗鞭屍
白貓d old seafood好惡

原來就係你抽哂我隻炭仔

仲諗住免費抽 出妹動畫 點知又跳炭

你點樣賠返俾我

巧痛苦 刷島刷到夠補底又係炭 免費抽又係炭 死跟

重差豬同阿妹

做功課啦屌你老母

PIN番幾幅有用ge 圖咪算囉
cc唔係已經開左2年 ?

我未齊呀屌你老母

又話死都唔抽

直接掟巴哈條link算啦,可以答到新手9成9問題

係咪唔滿意

其實無抽

好惡 收到 陣間做

第26抽有得任揀 6500石好難刷咩 如果仲有島65000石我都推返黎

彈出彈入?

唔知班新手撚緊咩

換鬼滅武器果粒點有

打禾牙笨

時間到了 玉鋼自然到了

有冇大佬指教

叫佢地上嚟問黑劍

白貓都要教學 我真係大開眼界

又有牙妹爆血

你仲抽緊

求大腿過93層
25229

綠/黑

COMING

你預我真係會訓街

趕緊Deadline既同時打緊島 未有打得咁快 6500都未中應該換水柱定豬

你加速版黎?

專心一齊做功課啦

唔係

你見到D野速度係正常??

原來咁係唔正常

開多次

10480

抽插緊了

THX

求100層大腿
58160

THX巴打

你打咁耐都殺唔到經理人

想問下如果用塔板，武器係咪三行全刷種族？邊幾個種族比較常見？

可能我普攻仲未升爆...都係得71LV

咁多位貼圖既朋友 我希望下個月再見到你地

泡狗我地今晚見

禾老弓

64層粒天候核好撚煩 唔打了......

唔該

我都新手 上巴哈睇返黎 頭頁個d 攻略網

有咩石板必定要打返
岩岩同個老死玩返白貓

70層 26723

你地咁多勁角,
點跟......

btw 感謝

塔5 塔5 塔5 同塔5！

你都有喎

我有撚咩 限乜限物嘅關咪見撚到真章個box有幾多選擇...

打唔過就抱下大腿啦

大佬curry我未

103個回憶任個到好似唔見

中哂其他就係唔中佢 想玩下師兄呀

好彩當年有勇劍
手感重係到

加油，抽到呢度可以發動井之力召喚師兄

癲
btw師兄推介邊隻可以快周回堆呼吸訓練?

性女拳

勁到

剛回坑 哭呀!

依家唔齊建
除左大劍個輝劍(?)
9隻職攻擊力有85%-95%up
老屎忽們有幾多攻左右

呢隻劍我都有
好似十幾期個d弓黎

200%

打錯 呢隻弓先岩

cls點追

5G 得閒上去禁下 我仲未滿 差幾LV

大佬咁講野 我駁唔到啦

扮新手可恥

73層 90729 thanks

駁唔到 幫人打塔啦大佬

依家打d舊關好似切菜咁
屌你一路行d野一路死

HELLO

新手想問吓單吊隻豬應唔應該繼續追

無武器用

聖女 小滴龍果陣棄左
近排無聊玩返
多野到變左新驚咁

想問下各位想追建築
優先起研究所先，定回憶建先好

你係課金定咩

研究所 回憶個個建都要周回喎 有排你打

幫我打未

劍研究所我夾硬食石升...
大家唔好學

塔5,決戰蜈蚣王同埋武者王,茶熊2020入場加會心傷害,而家閪塔個塊,本能同黃泉,隱身

暫時應該得閪塔,塔5,同埋隱身有得打,新手打住呢d先(當然其他有得刷就刷)

有石人

起左而家活動個d先,然後優先起全職業能力個d,然後就係加hp同埋sp,個別職業個d有多餘工人再起

無課 仲有一堆回憶未清

你都係

打四人協
想刷段 得唔得牙 大佬

唯有做完功課自己刷

Thx 咁多位巴打
加成太低發揮唔到
新角都唔抽住 加多幾隻工人趕工先

大工 10隻基本
不過果度燒鑽都係有限公司

食石都要素材咩唔係

有冇大佬幫手過決戰王, 95211

95236 先啱

10隻要幾多石

唔該哂,仲有4關麻煩 77397

Rich

3 45
4 70
5 120
6 120
7 120
8 120
9 120
10 120
合計 835

有冇大佬幫忙

72037

原來我俾左835甩石請工人
可唔可以退返 我想要返835甩石

都好過抽埋堆貓貓狗狗既

所以我幾時都話開保管箱最保值

86405

sry 90013先啱

我到宜家都仲係2隻

牙劍carry我打塔未？

張圖幾耐之前

岩岩cap

last 00975

Me禮物箱 = 保管箱

多謝黑劍大佬,勁到仆街

我都想比佢carry 佢唔理我

06683
-黑劍

92039

有無人curry我

局長都唔carry我

返印度食curry啦

上淘寶買ac幾錢 有矛link

60蚊10000鑽
自己SEARCH啦

国家啲野好少用sor
5知search乜關鍵字

白貓post d人惡到呢

78層 90162 thanks

閪塔係咪打完石板已經可以收皮
個塔打到想死

閪塔點打 無得回sp
靠普攻？

係

打素材升塔lv

呢兩甩有咩用架

點解閪塔打完一次再打
會難咗 定我錯覺

換bgm

瞓8粒鐘對我黎講已經好難

謝謝

myself開返

有冇人想賺初顏合?

每個人都想

仲差19個初顏 ching有無時間相互follow打場協？

一緒に白猫プロジェクトで遊ぼうよ！URLをタップして相互フォロワーになろう！

まだアプリをインストールされていない方はこちら

add me

80475

啲飾物係咪只可以拎一個
好似小熊玩偶依啲係咪只可以拎一次

唔該曬

79層 打咗好耐都爆唔到boss 個3面盾

你打哂啲蜜蜂塊盾就消失

睇情況 熊公仔無記錯只可以有一件
而陸之靈寶同武者頸鍊呢啲飾物可以攞好多件

唔該哂
咁之後轉角玩又要記得轉埋飾物石板

其實可以一刀流 好似係

有得用保存功能 儲存常用飾物石版
其實勁嘅飾物同版用嚟用去都係嗰幾件

ohhhh
太耐冇玩已經唔知依啲野

79層 39278
因為得廢角 唔係被解散就無人入, 自己打浪費成張2倍書

2倍書就算啦
拎快過用

等咗4個字仲未有人入

啲兩倍卷多到用唔哂 平時抽下嘢都送5倍書
如果真係打唔過可以去63/67層開5倍書刷下石升下lv先 甚至唔打閪塔其實都無乜影響

搵唔到你間房喎ching

可能開得太耐, 已再開 47170

sor 累人累物

SOR 手殘

係我問題, 我刷下lv先

67又幾好刷 我用リーラン雙 3-4分鐘完到

聽講呢度有位清話過唔抽

叫我？

有冇人用iphone 11玩係會lag機,姐係周不時會跌fps跌得好勁

屌你老母 2000石乜都無

加油，再抽多500石會有保底

Hi功課佬 聽講呢排你好紅

我邊到好紅？屎忽好紅？

請問每日獎勵嗰關受唔受隊長技武器飾物嘅經驗加成影響？

唔受

你紅底

下 係咪有咩誤會
光頭佬先係喎

記得以前等到2點55分先開5倍書一次過刷兩日經驗，升勁多rank

依家改左用書冇效果

講起,而家刷rank通常打邊關,想快快手500lv

聽講有人過唔到塔

我

搵大佬陪你刷20*闇鍋
又多武器石

你要用有經驗值既隊長

再唔係學我大佬咁 去打魔幻獸 都得
btw你叫咩名 我做完功課陪你刷

其實你仲有無玩

無

34層隻城堡點打？

我都要做功課 陪你唔到

想問下有冇咩武器係值得換

同埋啲劍唔用來換武器仲有咩用

加埋我玩呀

同問

可以俾劍職做武器

炭仔岩唔岩用？定專武會勁d

冇時限個d素材劍等周年出凱旋個陣換武,有時限個d你等大佬答

笑死禾 唔會掛

笑死梨

siu4

等埋五月中嘅武器再決定都未遲

叫咩名

>.< 260lv

咩名黎
唔講仲以為自己去左5P

個名幾好睇

陣間加你

79層 90636

南哥仲係會LAG機?

其實點解一做功課就會眼訓

有病睇醫生

大佬E

你返工唔會眼訓既

都話今年中二 返咩工

個日本妹抽強抽到喊

中二病

佢次次抽角都係咁
好激動 好誇張

抽中又喊 抽唔中又喊

你做功課都係咁？

你眼瞓病定功課病

我重以為佢抽鬼滅先咁

唔谷點擊率點叫YOUTUBE比錢佢課金

道忌

兩樣都唔係
唔知點解次次一係屋企做功課都係咁
但以前去自修室做功課又唔會

上網睇話係因為未對a13粒u升級所以會限制左fps,要開指導模式/錄影mon功能先有改善

一係佢就對白貓/隻角色真係好有愛
一係佢就單純扮野
唔知D架妹諗乜

其實呼吸訓練個分使唔使刷
定打返主線就得

要 唔係主線打唔入

水柱上修左d咩

@CHOK仔

做緊
睇緊哲學既野

出S2時多咗防紅光攻擊

姐係你又中啦

屌你老母 啱啱玩返打個閪塔打第四層已經唔想打

哲學 我有興趣 想讀 教未

單屌妹妹, 唔知仲追唔追好 自己個box無乜火拳

每日單抽唔中再算

這就是哲學

我讀個D好撚玄 我自己都睇唔鳩明

你死喇 係到曬命 我大佬抽極都無 唔知抽左幾多先有
@大佬E 打佢啦

人地抽到咩關你撚事咩

有冇人開3場 80黎打下

有冇巴打有d小號有亞絲娜又會放一放個ac架

有冇大佬可以CARRY決戰王關
古代王/鷹王 21846

狸貓/獅 05563

睇到d石都知收唔起😂😂

狸貓/獅 29285
求大佬CARRY

用iPhone 7plus仲順

蜜蜂/城堡王 04015

差義勇

中完妹妹中埋炭

蜜蜂/城堡王 04015
求CARRY

歐洲之旅一早比一世遙遠

決戰王hell係咪改左?之前唔係限type架咩

南哥所言甚是

因為鬼滅新入坑，完全唔知做緊咩亂咁玩儲咗250石
刷到呢十隻，可以開波？

有炭治郎都ok,推活動拎左把專武先

如果FING 完鬼滅就棄咁都OK
如果想捱到周年建議買個幾十蚊石帳

鬼武/蟹王 18507求CARRY

唔課鳥 乞兒抽睇下抽唔抽到 抽唔到咪算 無佢又唔會唔夠打

淘寶有40蚊6000石帳

水柱十一式係咪改到咩都防

睇打塔ref片 永遠弓原來咁刷得 82層成菜咁
我嗰個隻式神出果6~7秒就死撚咗 啲裝太難跟

6千石

有2本5倍書聽日到期 唔知打乜好

難哥幾時帶我去歐洲

點解佢隻劍個普攻同我唔一樣

想問下換武個池有邊把值得換 有兩把素材劍係5月29到期

5月中會有第2個池出 到時再諗

上面好多歐洲人 盲jor

新手黨想問佢個咩兩周年活動係入場卷除咗新手送嗰500張就冇架啦？同埋想問把新地平之刃係咪家陣得返用綠卷抽先入到手？
麻煩晒

可以打四人協刷卷
除左綠卷 可以課金 有金劵

再唔係遲下等凱旋

謝謝你

用第80層刷到普攻100lv 覺得自己都幾on9

個普攻

DLLM 開左5倍書打協先 係咁有人斷線
咩玩法
無野打到刷GRAVITY HORIZON...

請問呢把係咪就係專武？
亂禁見可以用粒石仔換就換左

我用番以前hsc個方法 一隻手指按實個moon 另外一隻手C字型跟節奏按moon 都做唔到佢個個效果

見到樓上咁認真討論白貓 我巧滾動

我諗佢應該係魔法劍士黎

有冇巴打可以carry我過9/F?

你呢條問題同呢個POST差唔多

點做到

條女出左入坑教學片

每時每刻都用hsc嘅人 同我地呢啲普通人唔同 冇可能練到㗎啦

hsc．常中

唔係 有規律咁㩒就得

太耐無寫文 枝筆壞左
有無手足可以幫我寫
$1000

咩筆

原子筆

巴打 想問下 買 帳 佢個個係新帳定點？
見有鬼滅 想買個玩下

比1000蚊我賣枝筆比你算啦

我有 係咪$1000一枝？

咁你平時做咩功課

媽呀, 我中咗喇

咁你枝筆都幾貴

你懂的

石板加戒谷攻速

點一下普攻放手再點一下，咁就可以光速屌屄

我想問大家都係5星，點解會有紫色星同金色星？
有咩分別？
好耐無玩過，改到新game咁嘅款，完全唔記得哂點玩

紫色係有神器解放既 唔係隻隻有
隻GAME隻隻手指鳩禁就係

禁錯制 del左frd 要加多次

大神清fd list

未加
未有時間

慘 小薯俾人清

又大神扮小薯

想問下點解runaway塔46層隻阿伯點解打完行血都冇落下一行血或者死?

唔好拜我
受唔起牙我

隻野好似要打兩次 分兩個階段

我 撳 錯 制 呀

Cls

佢就係冇落下一個階段
但係行血又唔見咗

好似係正常 要佢飛過黎先再打到 先會再血bar show出黎

5月22日之前都仲可以訂，要買趁手啦

用呢部耳機玩白貓，應該幾有feel

唔家陣拜 唔通留到清明至拜咩

我keep住打咗幾分鐘都冇變化
聽日再試下先

仲有咁多on9仔玩白貓

嗨 傻鳩龜 有最新龜apk未

月見入唔到泳衣party

渣ga

依家咁多人玩動物森友會
我就睇住你老母入去武漢病友會

牙龜

仲笑
你老母同佢老母同一間病房

失業搵工搵到傻左？

我用你隻龜pk就醫得返啦

刷塔5個章打到頭都暈 要7百幾粒 但一場得5粒

過jor清明 等重陽ok?

開5倍 刷！下！去！

都係比盡25粒一場 都要刷成廿幾三十場 其實呢塊板係咪必升？同埋佢有任要我升爆塔2板 又要喪刷 刷到想嘔

有必要 但你可以唔升
白貓係咁架啦 肝 肝 同肝

係咪又要想棄呢

即係之前基路亞把武器可以解放？
之前無拎到佢把武器，而家係咪要等復刻先有

復刻hunter

有都梨精先

你揀錯關? 1場12 WOR
我都係開雙倍書已經搞掂

抽唔到妹妹既第唔知幾多日..

鬼滅個紫藤花章有咩用？
未有野換？

新手 一場5粒 刷邊關好
第一關開五倍？

開啟協力bgm
有五石

我想要就有 就係咁簡單
仲想搏免費單抽？

局長叔又勝

義勇真係好勁下

水健叔真係又勝

尾關啦

打唔到去後面 十零關好似已經唔夠力打

重新玩過應該用咩起手
野豬起手可以嗎？

重新玩就抽齊set

用野豬先
繼續刷石

轉用刀可以換？

其實睇你係咪因為鬼滅而想玩返
唔係既話你一個月之內多數都棄game, 邊隻起手都冇所謂

不過起手最好都係炭

係既話 呀化 ? 打錯字？

仲有好多日

想知個拳岩唔岩呀妹用 同埋把杖好唔好用

唔知係咪錯覺，帶呢隊加埋石板武器飾物
經驗會攞多咗

你有幻覺

唔岩 唔好用

Thx

交換所換專用武器俾阿妹

本身打呢個係有基本exp 加 bonus exp
應該係基本exp果度有加到... 幾十經

升好左 想知個三行刷咩比佢好

連登標準答案 - 會心damage up
但其實你自己鍾意刷其他俾佢都得...睇手感...

個惡鬼咁撚難嘅
點拎3星呀

係呀

都抽唔到人, 換完啲武星貍做乜

真

霞柱果關冇妹點過

課

鬼滅入坑
首抽呢啲開唔開得

1個月棄就首抽鬼滅開
想玩多一個月 淘個幾千石帳

啊伯或白修都冇學咩人講開局

15 hit以下點搞 冇練過妹 用炭仔磨過

布歐

我磨勁耐先打完一關
我見啲人話用水柱易過

我想問全通關同全三星除左收左幾粒石 仲有冇分別 要全三星都難喎其實

白貓post D老屎忽

啱啱醒起自己有roller佬
用roller佬輕鬆過左

唔知
想拎個惡鬼滅絕個稱號

好彩抽到佢,唔係都過唔到

竟然係關桐人事？
唔係過左氣？

桐人打霞打左幾耐

抽到邊個

就係差你
一抽入魂

善逸真係估唔到咁勁

好中意佢

之前六連差我妻 啱啱抽多2連終於有埋

樓上已檢舉

條蛇要點先打甩佢個盾？
用弓跳射打3隻眼都唔爆

有妹都過唔到 d死神放鐮刀好煩

佢會出d紅色波波 要用普攻打d波波反彈返俾佢
打多幾次佢就會爆盾

曬圖班人玩唔玩到一個月？

開心曬下圖啫
通算1413日
平時冇上開黎白貓post

respect

最勁係咪善逸?

好多時都好懶唔想玩
Runaway個西塔仲未打完

呢個係邊到打？

滅石板加個能力係咩黎？

63求carry
30357

敵擊破+STAT

有一下差d死嚇得我

新協好快打完

Thanks 即係攻防會個d全部？

原來係你 thanks咁啱我開街以為街人

如果用弓點射返佢轉頭？

南叔

當紅波就到身邊時 點一下普攻

我真新手

成功啦終於
不過全部打唔到三冠

64個波係點踢架

我重係過得一個
用隻唔死慢慢磨算

過咗 比人咖哩

56534 70求咖哩

57779

打撚完個閪塔之後真係覺得啲柱試煉好易
釘棺top1真係實至名歸

個ac唔係禾架

個個都話新手唔通個個都係新手咩

禾連波都唔色踢

波使咩識踢識揸就夠

想揸波

係咪仲有甩玉鋼未出

釘宮同武器妹真係

冇人用牙碳?
最勁唔係佢咩

抽唔到點用

你係唔抽姐 點會抽唔到

水柱防紅光真係超勁
其他弓妹無腦滾動過

我代你地答

得你無

我通常抽完之後用新角玩道場欣賞下技能，然後就熄game 架啦，咁就唔洗肝

最麻煩蛇個關

防紅光防捉
但啲狼衝埋黎會推郁左我
跟住斬錯怪

拎個-20%sp 斬多兩刀就好快打完

唔解我搵唔到依D關?

Hard mode 白貓式

有咩可以-20%SP?

想做個鬼滅統計

十連中：
一抽中：

點解要遮住d石

我做埋另一篇先 定 1001先

我都做緊功課做到成隻狗咁

26抽送嘅卷包唔包 top 3 新手入坑幾日如果打算揀隻大劍會唔會好不智

好耐無見
我都做緊 outline都未寫
deadline figher（寫緊）

唔包 只係包個池有既個5隻鬼滅角

冇佢唔知點打

霞柱你點過

屌啊 有鬼用啊咁

我前個排做到狗咁 post都唔得閒上

鳩毛比大叔又勝

回鍋玩家 想問有冇位一鍵下載啲資料
載入好慢

你56k?

巴哈咁多人話難 唔通真係好難

又抽唔到妹妹, 想棄驚

上面一堆妹妹圖

男人既石同女人年齡一樣係秘密黎

咁南哥咪女人

磨左半個鐘

原來係南妹

協力決戰王有個飾品可以刷-20%sp
圖依個post有
日文版圖就要去返上個post搵

易過曬地平hell同決戰王hell啦下話
連我d垃圾建築都過到

升滿全呼吸應該新手都過到掛

姐係 你做狗？

有炭仔真係好多關都鳩開技冇腦過
係蛇個關麻煩
試左幾次都唔得
最後我用石版隱形靜靜雞打左啲壺先

Carry73ok?

石像🗿增肥叔又勝

局長份人

點解明明我唔洗做fyp 但係我都要做咁多功課
媽 好想訓教

永遠有通常攻擊加成就出場可以射波波

都話你淨係識做功課

有冇大佬幫打大血戰

都話HaHaHa叔又勝

光頭

賭神叔又勝

who

me

光頭真慘

我都好慘

對唔住地球叔叔同北極熊bb

寶寶大敗

即係佢甩頭髮令到全球暖化加劇？

係佢個頭反太陽光反到加熱左個太陽🌞

白貓post d人好惡 做功課都唔俾

光頭仔話佢自己A0無食過女 寶寶點睇

佢無講大話 佢係晚晚ons 同 比女食

佢初戀係我喎

同意大佬e

問吓有冇都要比你串鳩 世界級

真係56k

白貓POST D人真係好惡..
無晒高汁會員

除左56k 諗唔到有咩需要問
仲勁過d申手問我應該做咩先 世界級

佢話佢無初戀！

我都想俾女食
這些機會。。。。

中二 6月8復課

曾經有過？

我貼gif果陣好高汁

得你咁戇鳩 當呢度係自己個blog

五月五日 晴 今日有得做功課真係好開心 聽日一定會更開心架姐 你話系吾系牙 哈姆太郎

我高汁

呢度得多汁會員

高汁男有你份

幫我做

出到去見工寫 白貓年資已經請硬
仲做乜功課

唔怪得冇人請我

你又知

泡狗叔（沒頭髮）又勝

求入行方法..

叫我will叔就可以了

搵寶寶
佢會介紹你

我覺得男人去到30歲仲未退休, 真係好失敗

求介紹

好彩我有排都未到

我覺得男人去到20歲仲未退休, 真係好失敗

要等輪迴下一世先到又真係有排

我好成功

係依種感覺了

色色的感覺？

光頭既感覺

得你知

有一條頭髮都唔算光頭
好似係

每個po都係
45％講功課
45％講頭髮

仲有10%講整野食？

cook from home

叫春呢

尋日整左千層炸豬扒

你靚仔應該得

一個試煉都過唔到 冇建築真係差好遠

73求carry
96620

83373

全集中升晒未？

做哂功課都未爆post 渣架

升曬 炭仔8突埋

73層個boss到底要點打

點解你打極都係73

係咪唔應該谷曬落去

耐唔耐就見人提起VIVI弓
呢隻野好勁？
但唔係好舊既角色咩？

因為過唔到

鳩開一技都應該過到喎

禾大佬揾人幫禾打完64 同佢講 暢通無阻之後就卡73

打完64要等89至會再幫你

唯有又揾大佬

唔開二技過左

點解我一入到黎就見到有人貼圖
又逼害非洲人

有咩po無人貼圖？

寫住"多圖"個D post
入到去一張圖都無

南哥 73用咩角打易啲

留返5%比我叫下春thx

你都會有做哂既一日

呢隻嘢

咁你講少5%頭髮

你有7544石

唔緊要啦 多5%又好少5%又好
你拎走我既頭髮都唔緊要了

下次提禾cut上面

巧牙 南哥巧巧人

40023

梳

76321

唔該南哥

唔好咁

閪塔1本5倍淨係可以抽10次戒
刷到幾時

有人刷1隻就中
有人刷到完活動都未中

我一定係第二種人
日日兩本五倍都未有

甘多石

有所謂咩

寶寶又齊?

屌 好想用石升返啲舊石板

別破壞這刻優雅

跟到

好玩到

善逸真係都幾多人鐘意下

以前係咪有個網睇唔同時間ge四星機率.而家仲有冇

唔洗啦 問南哥幾時跳就DUCK

之前個網死過,唔知而家仲有冇

勁缺武器苻石
打每日開五倍？

我老公

你老公搵錯人牙

金毛仔啲技仲型過牙碳

我肯嫁比佢 快啲娶我

刷西塔刷到指公癌 去撚動物算

究竟爆post未

卡左79層好耐

想問下而家衝rank可以打邊關？
想衝建築，升啊妹血,Thx

用艦長lv92開2技企係度等就完場...

艦長個配置係點

有親友就打命滅無就街場21星

Ok收到

0突專武就得，企你技傷sp 要升高d

邊隻職嘅艦長?

槍，原地開完2技就可以做其他野..

幫我打?

咁無lu........

唔係用石升嘅咩？
啲石派咁多都用唔哂

乜仲有人未齊咩

係我唔齊

有5個試練拎唔到3星

刷到442都偷笑

1001

係咪話緊我 我刷左10000個章都唔中
跟住後來有一日再刷 3000個 其中一隻 就中左

15次10抽
終於中全套啦

受攻擊次數15次/25次或以下

難到pk

85層 55791 thanks